[月經] iOS集中討論區 (63) 暴風雨前夕

Backup呀

官方一律$635換電

iPhone 6或以上減價至$228 暫定期限為2018年內

iOS 11.4.1現已推出 (11.0-11.4beta3 Jailbroken)

11.0-11.1.2 JB:
11.2-11.4beta3

12.0 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

[免JB] iOS 8-12 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

rss player

Check電池容量
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda , 一客良品 不如都係閃魔啦

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

Check頻率

CPU Detector

Lm

Lightning dac 不如買dap,咪又係要拖多個野
不過我用fiio真係聽得出個bass好咗

不過我用fiio真係聽得出個bass好咗

希望佢好似iphone8咁大貨

仲有 smart playlist

westbrook來留名 有新airpods就買

似係得個無線盒

國際牌lm

Good

等DB13

Bravo - Video Music Player

呢個都得

6.5 有下巴？

光d

大機好似咁厚邊？

SmarTone 清貨

不能錯過嘅iPhone X優惠！依家嚟SmarTone續約可以$480換購iPhone X (64GB)，唔使預繳仲送你全期任用數據無限速。即到門市續約或升級至$518/6GB超貼心智能手機計劃啦！

唯特選客戶專享。合約期24個月並須使用信用卡或銀行自動轉賬，行政費每月$18及須選用月費總值不少於$36之額外服務。受條款及細則約束。查詢/取消21593960

似係clone
XS仲粗邊過而家X

買咗部二手機，想攞去換電，點check番部機有冇用過換電優惠？

老灣機城留名

個plan 咁貴

擺明山寨機扮流出 5.8吋個下巴都勁厚 厚過iPhone X

頂，如果真係咁撚粗
好心佢就研究下擺去上面塞d sensor 落去
唔洗m字額啦

一睇就知clone

鳩up下姐

我寧願唔要M,
破壞晒啲外觀

要去返門市問

同埋你有得睇而家粒電係咪100%

mbp啱啱先update 應該唔會下個禮拜又up掛

希望快D出mojave

cls 黎到db 十幾個人像mode都傻傻地

收到風, 新 iPhone 有 under display Touch ID

正確啲講係有齊 Face ID / under display Touch ID

邊到嘅風

係咪真呀？
假既話13號一定會比人推返上黎鞭屍喎

JOBS話你聽

只可以講唔係我自己 FF

有冇MBPR 2015 OS10.13.6用家係到。
想問下有冇人Facebook 只係睇到一頁，再碌落去就無野睇

羊毛出在羊身上

今次冇嘢引到我
比咗錢買mbp2018 冇晒budget

補充 :safari

cop定圖

原來 invitation 個圓形, 其中一個意義真係有返 Touch ID

買左邊部

13tb512 edu 冇得揀ram

其實8GB ram又冇大家講到咁廢
要知道Mac post嗰邊個個閒閒地都MacBook Pro+Mac Mini+Mac Pro+iMac
要求高好多
依家SSD啲read/write咁快都幫唔少

Really??

Ultrasound?

主要係我好少用電腦
所以一路都係mini+Air 都覺得夠有突
今次我見8代U用落13勁咗好多咁所以流口水

咁6.1實冇份

如果你Air都頂得住
新MBP13 upgrade咁大
對你嚟講應該可以用4/5年
我係由2015 MBP13升上2018 MBP15
希望可以用耐啲
因為真係好貴

6.1最後肯定閹到除咗大mon之外乜都冇
逼哂啲人買X 5.8/6.5

機能上我係完全頂到 如果要講最影響我要換
真係個粒粒mon 唔係個mon 部Air我再踩多幾年都仲得

上年好似都有人話唔會買

我估xs正係會硬件升級同提升下ar功能

我反而想換2017 15吋翻新機

星期日佢report返果陣會撳入去睇下

off了

上年夠錢買可以任性一下
今年真係點勁都冇得換 同埋唔會為咗換而trade走d舊機

留名睇最後忍唔住買

買唔起點樣忍唔住買？

會入塵冇可能買番2017

Chok仔一於揀部13吋

加到16gb ram + 512gb ssd 可以慢慢用唔使換

規格點

我都係揀番13吋預用三年左右

啱啱好Apple Care完再撐多陣就差唔多

所以點都2018

但你最後係揀左512gb ssd配8gb ram?

我最後都係去番edu store就咁加上16gb ram算

埋單18300連埋care

本來都想等下Air有冇新版但算

而家有4 year program換都唔係買唔過嘅，因為個價真係幾抵

好想快啲換機

渣打App用得了

係呀 跟學校冇得加ram

有時係會覺得android都有d好功能嘅

點解勿亂掃mon?

你有兩部機以上就覺得呢個功能冇咩用，iPad個分割功能都好少用

我日日都分一半/ 3:1咁用喎

不要問 只去掃

最好問返當事人

渣打app終於上返架，ios12用到

希望會有新AirPod 啦

好似冇

duet 呢個app買唔買得過？而家半價，想玩dual mon 驚好大delay

可能放係Beats果度出呢

分割完 個樣同對奶都睇唔清 真係好咩
ipad咁大個mon就話姐

所以我冇揀跟學校

用番Apple個學生價

留名

我覺得唔好用

Ipad想買keyboard買邊隻好？
Apple 果隻得唔得？

delay 就無既
但好似得呢隻APP 最好用
買完你就會發覺無咩用架啦

但我都諗緊15底配加512gb ssd 定13吋加16gb ram

貴兩三千
多兩寸mon
多個dGPU
DDR4
Speaker好好多
多兩核

我都搵朋友員工價買咗mbp 2018 13”，upgrade上16GB/512ssd，85折，$14831

ipad pro or?

我想問, mbp 2018 13吋, 買完之後想加ram, 係咪拎返apple都可以架?

冇 唯一方法 俾錢買過部機

咁其實真係差好多野其實

唔夠cash最多分期 本身之前食回贈入左11000蚊apple store gift card

係㗎
13寸性價比真係好低
你都俾到萬七八就唔爭在加多少少上15寸

我當個care就過幾個月先買

19192 同 16492

如果Care你遲早都會買
就買機嘅時候買埋啦
因為都係由係買機嗰日計起
你遲買幾個月就蝕幾個月嘅保養
同埋萬一你部機頭兩三個月已經出事但冇保就

但頭一年唔係有冇都一樣架咩

咁既話成兩皮條大數都真係要打去分期

條轉換器壞左 但部機未過保養請問有無得換？

跟機個保養保少啲嘢（例如電）

咁加埋睇下找唔找到 找唔到分期唯有

咁如果真係有財政困難
不如儲多陣錢或者買13

其實唔係財政困難 係叫可能唔想一下子用一大舊錢咁

唔怕同你講 我買完用咗兩三次....

當然個個唔同 但係我用落部Air 用一陣就勁熱 所以唔敢用

有

你部新機拎左未咁

十月頭

睇黎真係Apple Store買好

想問13號發佈會公佈完減價後係咪第二日即時生效

日經

iPad Pro 10.5

唔好對iPad配keyboard嘅表現有任何期望

用緊10.5 配 Keyboard

我諗同2015 new MacBook 差唔多

唔係performance問題
而係個OS本身就唔可以當電腦咁用

agger 如果唔計os，原裝keyboard其實好用

連你都咁講，我都係放棄算

其他人講冇信
係得chok囝講先有人信

Duet display冇我想像中咁正嘅原因係個mon始終都係細
除非你用12.9
（但12.9做second screen放枱又極度阻掟）

Ios12 Adblock係咪已經收左皮？

duet display我淨係打緊ps4果陣用黎駁desktop轉歌用,不過近排都直接開部macbook黎remote desktop算

渣打update左app

ios12 db用到了

岩岩發現部 macbook apple care 星期四到期
即刻 book 咗星期四（已經最快 ）天才吧 係咪仲係計我有效

正，唔使登入都睇到結餘

有時雙mon 方便啲，但我住宿舍，張枱擺唔到隻mon
所以先諗呢個app

今晚有無新DB,
好想知係BUG 定手機相機問題
而家X 個後鏡人像MODE, 要拉到勁遠先影到
影野食影到ON99 咁

同埋真係好chur部macbook
我唔知係部Air唔夠力定咩 我諗用十分鐘左右已經煎得蛋

主力文書 會啱用D
真係長期當第二個mon用 不了

我反而唔太鐘意呢個

唔想俾friend見到我有幾錢 因為我窮

iPad Pro 10.5同12.9邊部正啲?
下星期發佈會之後想買部返學jot notes
同埋有冇咩app可以係pdf到寫野or啱返學用?

玩撚完 部iPhone7未夠一年就撞爛咗個home制

我上部MacBook pro 2014要換電，AC+ 過咗半年，個精靈主動話waive我維修費，因為我果3年未claim過喎

想問下各位一個問題
係聯絡人資料個到，明明佢有用wtsapp,但訊息個到又無顯示，唔識自動加入，而視像個到又顯示左wtsapp

而當我手動加wtsapp

成功加左後，終於有wtsapp 可以㨂

當我㩒入去，只係跳左去wtsapp 個主畫面，唔係個個chatroom 到
有咩方法解決到

sorry for 1999

有冇人用safari google野落到底想再睇多啲會叫你try again? 好煩 搵啲嘢都唔得
利申ios12pb10

但我用private又會用到

10.5輕便啲，我用緊12.9 覺得加埋keyboard 都算重
App就推介goodnotes 但要俾錢 好似$38hkd

係唔係應該冇新既beta 啦

部iPhone7 home制壞咗 但依家粒制會熱到辣手 有咩方法解決

我估下一個已經係GM

係時候del profile
等9月中直上正式版

唔洗del 住
升埋GM 先

仲有10日倒出正式，下個正路GM了

我個相機bug 仲未fix呀
人像mode 要拉到勁遠先影到景深

好明顯hardware問題

有冇勇士試左
iOS 12 @ iPhone X
控制中心可唔可以真正關閉wifi / 藍芽?

唔撚係呀嘛

新既whatsapp 用3d touch睇圖 入app回覆個陣 鍵盤有bug 成個表情鍵盤唔見左 打唔到表情

唔可以

睇落又唔似，功能完全正常
只係比人地第二部要遠少少要影到景深
由其影死物

請問iPhone x用邊隻玻璃貼好？

Chok兄
想請教iphne x用邊隻玻璃貼好？

屌發佈會未 好心急

好心急想快D買8 PLUS

我應該買xs

我睇下價錢再決定
呢期好心癢癢想買碌鳩

打算紅色8plus換銅色xs plus

唔需要熄，因為LE 唔食電

有助 GPS, 快速airdrop etc

謝

屌那媽
其他 iPhone (iOS 11) 係可以真正關閉
嚴重考慮唔買 XS / XS plus

iOS 11已經唔得喇喎

iOS 11

應該唔得。

點解, 要直正關閉
不如關埋電話/飛行模式

而家藍牙同wifi 對電量無咩影響架WO

用慣左iphone ,xs傳聞個size又幾好（應該都係x個大小？）

咪就係

停留咗幾耐，從來冇熄過wifi同藍牙
最多相差5-10%電，但係方便好多

下 7plus 11.2都唔得啦...

我張閃魔非全屏 出機果陣用到今日

成日都有啲人亂入鳩噏

一來喜好問題
二來我係公司, 用公司自己條team個wifi
但網上理財, 或login某D重要既個人野時, 我就會換返4G上
唔敢信公司個network

我係控制中心熄左, 隔左十幾秒之後, 佢竟然connect左隔離team個wifi
我都唔知點解, 總之好L煩, 要入去setting off wifi

睇嚟我又要出手解答下

5-10% ,冇咁多掛...我成日都長開.

正常係唔會嘅
應該斷到第二日 5am

我真係想熄嘅話我會
喂siri 熄wifi

no
肯定11.4.1
7 plus係得

去setting較到唔好auto join隔離team個wi-fi

其實話WiFi同Bluetooth食電一直都係都市傳說。就好似kill background app咁。

好多人話慳電，所以要熄WiFi Bluetooth，其實係冇作用嘅。（最少係iOS上係咁）

1. 當你iPhone熄咗mon，其實WiFi係會熄嘅，除非background有API用緊，例如AppStore download緊app，所以熄WiFi係多餘。

2. 當WiFi開咗但冇連接network（iOS 11後design），其實係接近唔用電。冇錯，佢每15秒會scan一次network，但只係receiver，冇transmission，接近0用電（＜1mw）。

3. 當你用緊WiFi，大約功率係30mw，但data係50-500 mw 視乎收得好唔好，所以任何情況都係WiFi慳電啲。

4. Bluetooth唔係active連接緊直頭唔用電，所以係冇需要熄。

5. Bluetooth連接緊嗰陣功率大約係2.5mw，以iPhone 8 嚟計，有6900mwh，所以如果Bluetooth係唯一一樣會食電嘅野，你部iPhone可以用3個月。有啲藍牙裝置會食多少少電，但絕對唔會係你日常倒水電嘅原因，唔係Bluetooth，亦唔係WiFi。

咁有咩情況應該熄WiFi？

有嘅，例如上面有巴打講：公共WiFi／銀行野／安全野。

如果你話：部機成日彈個popup叫我連WiFi，你係應該熄咗個popup（XXX詢問），而唔係熄WiFi。

點解你應該開住WiFi／Bluetooth？

1. 首先睇返上面，電力唔係問題，咁已經冇乜必要熄。

2.WiFi會幫到GPS，因為iPhone係用aGPS，WiFi同台訊號都好幫到手 （你冇密碼冇連嘅WiFi，都幫到手）。

3. 仲有Airdrop，Apple Watch，Pencil，handoff，sync copy and paste 功能都要WiFi／Bluetooth.

真熄wi-fi個icon會變白+一斜
假熄icon只會變白
你係邊款?

謝
其實我有睇過

原本我只係想知 iOS 12 呢個部份有冇改變
所以先問有冇勇士姐

而有冇都唔緊要, 純個人喜好

不過都係算了

老豆果部冇up 12 即刻試到 肯撚定唔得

開咗飛航模式就不嬲都得

樓上係咪開咗飛航模式去試
飛航模式先可以係control center off Wifi Bluetooth

chrome終於有update

why use chrome?

i like trying new things

Same, 肯定software ，上個beta無事的
已report

而家低耗藍芽都用咗10年，仲有人話藍芽食電真係好on9

邊啲你唔想連既WIF, 要入去WIFI SETTING, 關auto connect

我都report 左,

成日report 心諗, 佢明唔明我講乜
有時都幾難形容

新 iPhone 個機背有玄機?

???

有無人啲相crash 左
dklm 有啲相唔知搞咩

浩南哥咁background app refresh呢個option影唔影響續航力？

我試過 張相係5年前

以前升iOS9果陣就爛咗 到而家都救唔返都係灰咗係度 開頭以為bug

呢個點會唔影響..

新iOS control centre 唔係真正熄到wifi/Bluetooth 呢個話題都討論左就快365日
我發覺黎黎去去都係得兩種人
1. An機轉過黎，覺得乜都熄晒佢就會慳電
2. 個plan data唔夠，成日周街搵wifi黎連果啲人

我望到idog 多d 覺得係咁
android開哂都仲慳d 過ios
事q但喇

6s11.4.1 升12有冇伏

上次又話係display touch id
今次又係咩呀

我覺得係機背做到指紋多過moon下有

全部開晒：
浪費電力

淨係開常用嘅app: e.g. 天氣，whatsapp, telegram,ig:
影響唔大，可能食少少電，但到你用嗰陣快咗，load 少啲野

用telegram 做例：

1. BAR Off
- 收到telegram notification
- 你打開個app
- telegram download 返張圖同新msg
- 你撳入幅圖到

2. BAR On
- 收到telegram notification
- 佢喺background download 定啲圖/msg
- 你打開個app
- 直接睇圖

所以我自己係會開嘅，因為方便
但要揀

nope

見討論開，我又想請教下浩南哥，咁如果開定位呢

先利申： 長開location, 但每個app 唔同，有啲 never, 有啲 while using

首先定位 係request, 要睇你嗰 app 用得好唔好

例如telegram 咁，就算你長開，但佢都唔會長用，只係你send location 俾人嗰陣先用。

有又啲如snapchat facebook,你一開佢就用你location, 俾特別filter 你，或推廣告俾你。

所以好睇每個app, 呢個係第一

第二，gps 點search
用gps 都有唔同 api

例如上次 CHOK 介紹過嗰個carrot weather, 個gps 係用cellular triangulated, 只係睇大範圍 location, 唔洗咁準，detect 到你冇走過，就直頭唔洗搵過

又有啲好似map 咁，要好precise keep 住update 嘅gps, 咁就要大力啲

TLDR
1. 視乎咩APP
2. 視乎GPS 點用

出新AirPod 機會大唔大？

是咁的小弟想入部ipad

睇岩左2018 ipad (本身想買mini,睇怕都凍過水 ）

但睇睇下發現佢好似唔support Smart Keyboard

咁我依家好唔好等埋下星期發佈會，直接買依家個款10.5 iPad Pro?

其實下星期發佈會有無風會唔會出新ipad?

差幾日就等埋啦

希望唔好咁，
機背做指紋真係好7既設計黎

試過有d相係空白左

好似有都係小update only

有無消息話會有新ipad pro?依家部2018 ipad有無機會出新版support到smart keyboard?

iPad 2018 出咗幾個月左右，冇咁快有新嘅

有風話會出新iPad pro，不過都有風話十月先出

2018iPad就算更新都九成唔會support smart keyboard，pro line先會support

如果普通版都有keyboard 咁pro會再少d人買

浩南哥 依啲咪高質post囉

又好似係 咁我係咪應該等announce 新ipad pro之後買依家呢代10.5？

唔該哂浩南哥 學到野

3 仔咁係乜意思先??

又係你 又有野爆？

有咩就去 diu 9 3 仔
唔好 diu 9 我

有冇睇ig @spectrumreport?

So？

其實12號發佈會係咪唔會再出新macbook?
好似最近先出完新機

都唔知佢會直接下架定係降價

macOS有新beta

似係android機

佢話呢部機係 13/9 出現
咁係話係咪 Android 機?

9月13仲有一部機係vivo v11
當然希望係講緊iPhone

其實都已經中晒 都幾肯定係講vivo 呢部

浩南哥

VIVO 係旗艦機皇?

根據官方表示，V11推出的星空色的創意靈感來源於夜空中那點點的繁星，照亮著夜空，黑色的神秘與藍色的高貴完美融合，帶來品質與時尚的享受！至於星雲色，象徵茫茫宇宙中眾多恆星散發出的光芒構成神秘璀璨的星雲，其中的藍紫兩色完美融合，組合出令人嚮往的星雲色！

點睇都似V11

希望你啱

咁大家要盡情 diu 9 3 仔

Airport Utility app竟然update iPhone X

炒作賣下神秘谷收視

use siri to off wifi

年年呢個時候總有人扮大袋出黎「爆料」
結果發佈會之後就比人鞭屍
歷史總係...

瞓前差到100%然後起身得返84%
iOS 12最新beta

我琴晚都趺左1x%

正式版試裝

咁兇狠

同埋其實大家買WiFi 版定with cellular 版多d

落apple store 課金

自己估

iPhone 9 iPhone XS (5.8) iPhone XS (6.5)
64 $5988 $7788 $8588

256 $7288 $9088 $9888

512 $10388 $11188

XS 64 GB 點會7788 ，上年XS 都8字頭喎

上年X 64 GB 8588

我覺得合理喎，減少少啊嘛，大機係上年細機個價

New 6.5-inch iPhone X model reportedly called the ‘iPhone XS Max’

“iPhone-Ten-S-Max”

我估Xs價錢會係舊年8+同X中間
Xs+就貴舊X少少

你有多張上網卡咪買4G版

好’橋’口

已準備信用卡及腎臟

好似好多地方都做airpods 散貨

不過最衰試戴過 唔啱我隻耳

完全唔係佢嘅目標客，減幾多都唔會買

$$$ ?

如果係入耳我可能入咗坑 而家呢隻戴唔到

應該唔會低過上年太多
重點係6.1既價錢
會影響到5.8既銷量

淘寶經已有Xs ,Xs plus ,同xc 嘅保護套賣

newmoblife自己估咗價，同浩南哥差唔多

用緊Ios12 beta

去到apple store係咪唔會幫你換電 ？

beta唔得

Xc

有冇人部iPad pro 12.9 2017 有時用用下個mon會冇左反應 但禁home button就出到去

台仔都有類似情況

$$幾錢

$$

浩南哥估XS 7788喎

我咁估係因為 6.5同5.8 傳聞分別只係mon size 同電

反而5.8 同 6.1 又OLED, 又雙鏡

感覺上距離大啲

6.1>>>>>5.8>>6.5

唔洗比賽嘅，同大家討論下啫

我都見好多賣10xx左右

一個月前先換完黎，隻精靈仲話想試玩一ios12
比佢撚玩震得唔得

其實係Beta問題定係hardware
個portrait mode 越黎越廢

原本想買大機 點知大細spec一樣 搞到意慾低咗

我覺得大機一定會有啲野勁啲

到時7 Plus 32GB Mad Black Trade In $2500都唔知有冇

肯定好多老鼠貨
如果有巴打要早知我係呢到放啦

做乜鳩渣打更新完又彈app

佢好人姐，正常beta唔換得電同唔可以維修

最新Beta有bug

你地成日會用到人像mode？

300幾張了，影人影食物都太正了

仲更新呢個鳩app
直頭唔用啦
根本無用途/功能性可言

得個樣唔同
月結單睇唔到 信用卡幾多積分又睇唔到

得幾張

我狂影我家姐個BB
好可愛

無記錯出呢個so called新版之前係咁做晒宣傳，出晒email咁
話咩全新版本、全新功能即將推出
但個廣告連有咩新功能都講唔出，只係話稍後公佈之類
個陣睇到已經係到諗會唔會係因為都係無新功能而無咩講
點知出左之後，真係無任何新野
除左個登入界面唔撚同之外，入面根本一鳩樣，係一鳩樣無功能可言啦，屌佢

屌渣兜老母
佢上數已經慢撚過人
最快都要隔一個工作天
人地DBS一買完即刻睇到條數

渣兜乜鳩都鳩過人
如果唔係佢有張1.5%回贈既信用卡真係唔撚用

不過公道d講，大部分銀行好似都係商戶返左單先可以睇到條數，係DBS特別神，因為佢係商戶拎授權碼個下已經show條數比你睇 唔係好多行咁做

DBS D APP屌打9成香港銀行

安信都做到

我唔識影 張張都好Fail
有冇教學

最近要邊位要齊
其實女仔啲頭髮成日出事出狗牙

想問今年會唔會有新iphone出4.7吋mon
無既話應該會出ip8算

都要有女比我練先得

其實iPhone X個size同8差唔多大
好多人以為5.8吋就同plus一樣

碌完未收返好張卡
個app已經彈notifications 出黎

仔都得

this

琴日見到studio a 賣1000 until 12/9 屌佢今日已經俾人掃清光

所以如果佢都出張1.5%回贈
一定卡不離手

Pay less
不過坐一年先回

你見DBS開戶最少都要成20萬你就知佢唔憂做
重點會出多D優惠黎爭客

我年頭本來都等 最終4月就買左 真係幾好用 個陣people都有平百幾

試過帶 帶到耳仔好撚痛
希望2代個shape 會唔同 不過好似冇機會

AE 都係即刻出sms 通知。 最神奇既係你用實體卡比錢， apple wallet 都用有通知同紀錄彈出黎。 其他銀行都做唔到。

咁誇 反而我覺得幾舒服 但真係0隔音

其實DBS都唔算係大行，相比起sc
點解咁唔憂做
但做起上黎又好咁多

呢樣我都好好奇
用APPLE WATCH比錢點解電話睇唔到RECORD

AE 真係要比年費
無得比

我帶跟機嗰個EarPods 都覺得痛

我覺得係間行有無心做既姐

影食物好撚正
可惜而家神神地，要拉到勁遠先影到，廢左武功
等更新

我老母用呢個
Foodie

希望XS Plus 比XS 有大mon同多電之外嘅優勢
唔係就入手XS算
利申 iPhone 6+用家

一樣闊

不過長瀨瀨 又重好多

dbs 晌星加坡係大行

佢應該係照抄星加坡果套 app,

或者 信用卡+app 系統直頭係同星加坡用同一套

dbs用實體卡比錢/apple pay, 個app會即刻有優惠廣告彈出黎

依家換電仲洗唔洗約天才吧

有時會俾push廣告嚇親以為俾人盜用

而家有都偷笑

7plus 256 三網通 先賣$3900
7plus 如果32 賣3000 頭
佢食水呢

有冇人會放咗部 X upgrade 去 XS ?

巴打你講完先認真去睇spec
原來係大少少 比佢個5.8吋字眼fake左

我淨係知有樣野新加左既
就係近排用網頁版登入渣X, 佢隻APP會在手機要求確認, 依樣野係真係安全同方便左

咁樣係麻煩左但我覺得

之前死app
連登入都唔洗登

想問下邊到有得貼高清磨砂既mon 貼

AE個app到而加都未support iphone x個resolution

街邊鋪有擺個display出嚟 有9粒正方型果個牌 果d多數有

你好似都要去門市比佢check咗先有得book

想痴hktv mall 賣個隻

用渣打有得唔用咩
即刻downgrade 返上一個版就用到

【氣死 Tim Cook】電訊商偷跑 iPhone 9、Xs、Xs Max 規格全曝光！

羅馬尼亞電訊商 Quick Mobile 在官網放了 iPhone 預購，不止有 iPhone 9、iPhone Xs 及 iPhone Xs Max 的新名字，更有圖片及規格！

512GB 版首現身

我們分別可以看到 iPhone Xs 及 Xs Max 有 64GB、256GB 及 512 GB 可選，這次首次加入 512GB 版本選項。而 iPhone 9 則只會有 64GB 及 256GB 可選。至於 iPhone Xs/Xs Max/9 也只有白／黑雙色可選。

會唔會咁長呀個名
不如叫iPhone Xs Max Pro Plus Retina 2018

無追一輪。部x 好似db6。依家升唔升最新版好?

iPhone Xs Plus Pro Max Deluxe Ultimate

都就出正式啦

12 號可以早dd 訓

The All New Design

Name

AE 得，所以只係其他銀行寫得差

安全好多喎

唔知外國d銀行有無

玩beta咁多bug都唔升是咪on9

其實256gb 都夠用

用緊iphoneX 既有無諗住換機?????

如果實測新機系列打機唔會發熱到好似ipX咁，就會換機

除非有120hz mon，如果唔係唔會考慮

唔計隔音，我帶EarPods/試AirPods一陣就會好似就跌出黎咁，啲聲聽落就會似聽人漏音咁

我跑步都冇事 其實要習慣下 我一開始都成日擰實佢 到後面發現其實好穩

但你咁樣唔理佢啲聲咪好似個喇叭仔喺你耳邊出聲咁

咁又冇講得咁誇張 d聲都入到耳 我覺得千鬆d值回票價 最緊要冇delay

本來想買airpods 但跑開步同對聲有啲要求
最後簡左active 65t

新買咗支apple pencil ，想問大家平時唔用個陣會唔會熄個藍牙，定就咁收埋支筆就ok

長著藍牙

不連的藍芽不耗電

係咪每次想連都要插下部ipad

想問下 apple watch 會唔會做到check到個心有事 然後自動打電話比人/報警？🤔

要臨死自己㩒

仆街
咁會唔會識響？

老老豆豆iOS 12咁順

換機target應該係6/6s/7果堆

6.1 雙卡 7千以下就好啦

唔會
你個心跳到200都要自己報警

長期過某個數會提你 都係要自己報警

屌 電訊商咁樣爆料其實好冇癮

隔離google 咪仲冇癮

呢隻都ok啊

我直情勾唔住，要用手禁實先有實聲，如果唔係既就得漏音聲

利申，用開入耳耳棉，耳膠都要用 spin fit 先勾得貼貼服

6s 諗住換

除咗 Apple Watch S3 (有新科技要夾)
Apple 冇提早過俾資料電訊商

中移marketing應該用rumor估

朋友做電訊，13號要睇發佈會，朝早要7點半開工搵料準備預訂

其實7 update 上12 都好順

Iphone6個背面甩哂漆 有無人試過換個背殻

如果face id有進步真係想換
IPHONE X個FACE ID真係好廢

有冇上ios 12

我今日經過豐澤，同 7 比較，只係闊少少，丁屎咁多

冇 上左會準確d?

會快啲
加上可以scan 多一塊面

我一幅正常樣scan
一張瞓醒1/3 塊面貼住枕頭scan

而家好撚準

你講到咁 我即刻更

聽朝先好scan
Scan 腫面 會好啲

其實iPhone x 嘅mon 實際可用係幾大？

講真 睇youtube唔用full screen基本上同4.7差唔多

腫面?? 唔明

朝早塊面會腫d
好多時起身解唔到鎖 而家用耐咗冇事

咁即係焗住買大機

jm9

屌 5/60

我尋晚叫佢倒數6分鐘
佢同我講咩0.1小時
眼都突埋

所以會換XS Max...

我主要係想4.7size 5.5電量
所以先會買X 唔係真係繼續7plus 等Xplus

點解用藍芽耳機 部X擺褲袋會lag聲

邊隻耳機

我7 plus 換X。到今日都成日打字按錯旁邊鍵

同埋都想睇戲大moon 啲

我應該會換 大XS...

18:9 既5.8 寸，視覺效果上係同7、8差不多
如果係同plus機比，就顯得更細
所以用開plus機既話，真係好難接受個反差
要換一定唔應該換5.8

215藍芽線 平時唔會用呢隻嘢
尋日咁啱要用 一擺褲袋就lag
拎住係手先冇事

18:9只係長左
顯示面積係細過16:9
加上4條邊夠榨 視覺上唔同晒
拎慣5.5 應該要換6.5

睇你要求d乜 我plus換X好舒服 手感一流

睇慣大返唔到轉頭既人唯有係揀

岩既，真係睇要求d咩
不過我呢類有睇慣大就睇唔慣細既強迫症人士
唯有揀再大
所以apple出款再大既都幾明智

6.1差唔多
死守lcd先

iPad mini2 up左ios12真係⋯

好撚順呀屌

gmail 轉左pw後,
apple 原生mail就冇得add返gmail acc入去
用緊ios 10.3.3 ,係咪冇得搞

點解有D人用iPhone X都要用assistive touch

ip8 仲留緊 11.4.1 等緊上 GM 呀 幾時出

依家啲配件公司越黎越猖狂

即係iPhone X同Xs(5.8")可以通用殼
6.1"自己一個size
6.5“自己又一個size

真係唔知 浪費個mon

應該12號晚出gm???

屌你一年比一年冇癮

講真，出咗10年，已經捉到晒個出機pattern
加上越黎越擠牙膏，所以估到都正常嘅

有沒巴打知點解決？

系統檔案 都計容量，
問題點Del？

App Cache嚟
del app會del埋 但你唔知邊個app多cache

話說OLED用得耐對眼真係好攰

應該13 號 大約4am

沒方法查到？

三星嗰啲機喺大鋪試玩已經覺得個mon好「猛烈」

反而用7plus用幾個鐘都唔會眼痛

yes

唔覺有 有時冇位會自動清

減少白點值會唔會好d？

但係pb10一彈通知出黎就會lag一lag 打機果陣時勁明顯 淨係呢兩三個pb先會咁

But my iPad 2...... 無得用 ios 12......

終於有巴打覺得啦！我都係啊！

冇用
search OLED 頻閃 就知乜事

IEEE（電氣和電子工程師協會）關於的兩篇文檔：，指出LED頻閃會造成眼壓升高、偏頭痛或光敏性疾病等，「IEEE Recommended Practices for Modulating Current in High-Brightness LEDs for Mitigating Health Risks to Viewers」提出低健康風險的頻閃範圍應該在1250Hz以上，而手機的OLED屏幕頻閃卻只有240Hz，並且由於OLED的餘暉效應更短，相同頻率下對人體的健康影響比LED燈更嚴重，這給很多使用OLED手機感覺眼部不適的反饋提供了科學依據，目前使用OLED屏的主流手機有：iPhone X、三星S9、Note8、Note9、Xperia XZ3、OPPO R15、OPPO Find X、 vivo X21、vivo NEX、華為P20 Pro、Mate 10 Pro、Mate RS、一加5T、一加6、小米8、魅族15、15 Plus、16th、16th Plus、堅果Pro2S、華碩ROG Phone等，從健康方面考慮請謹慎選擇這些手機。

我減咗好耐 60%用得耐都好痛 流眼水

咁就真係冇辦法

所以應該要等到有部好過oled嘅先換到機

好想玩OLED
一到夜晚玩電話見到啲黑色唔黑
暗位撈埋一pat就用到燥

但部iPhone7冇病冇痛

夜晚玩仲傷過LCD

我都覺，夜晚覆一覆msg隻眼就出曬水，近視都好似深咗

近年都覺得眼力衰退咗

唔知你地有冇人同我一樣
夜晚用會見到face id閃紅燈

我成日覺得日日咁比佢照都幾恐怖

[member] tubifun個shuffle function 是咪壞九廠

6.1

今晚gm?

6.1 要係用A11呀

如果係a12呢

Gm 發佈會後

即屌

有冇方法可以將iPhone 原生音樂app 整嘅playlist直接傳過去iPad 到？
有冇巴打知

建議唔好搞咁多野
利申 過來人

Sync上itunes再sync落iPad

無線叉電 VS 3.5mm 大家會點揀
我 3.5mm

我揀無線差電

已投靠藍牙
我揀wireless charge

單鏡

冇雙鏡係deal breaker

記得有巴打之前提話有under screen fingerprint 大大驚喜...

有無聲氣？

我只係買黎比老豆老母 單鏡都冇所謂啦

孝

等發佈會之後鞭佢屍就真

有興趣整

少用雙鏡覺得單鏡好睇啲
del beta描述檔 等正式版

屌，mojave上左新beta之後safari用唔到adblock plus

未得呀，仲有GM

差幾日姐

咁可以早一個禮拜用到 iOS 12 正式版
點解唔裝埋先？

上左gm係咪收唔到正式版

其實IPHONE XS PLUS有幾大部？
SIZE＝IPHONE 6 PLUS隻SIZE？

通常GM就係正式版

用adguard囉

Btw其實Mojave 會唔會好過High Sierra
好似iOS咁

我覺得好過
至少有dark mode
又可以摺埋desktop d 嘢

我都想整唔知華強有冇得整

不過整黎好無謂 屋企無任何wireless charge嘅野 又可能會換電話 整左係咪都update到所有原本機種嘅patch?

我部14年mbp順過high sierra

Portrait mode好正喎

可能我7p 覺得室內就麻麻
X有ois係咪好好多

我用8plus 室內都好正

但夜晚就要X先carry到

iphone9冇雙鏡真係買唔落

拎來2x zoom 多

有時見有D AN機又係FULL SCREEN
但係要係底推條BAR上黎然後再禁HOME
就覺得X個HOME掣設計好尾機

我想問今水iPhone XS plus有冇大貨返

similar size

我有張恒生信用卡之前add過入wallet 因為有啲原因要remove左佢再入過
但就入唔返 係咁話card not added究竟係恒生問題定ios問題 我試第二張東亞又無事

想問下登記完係咪仲慢過 就咁同蘋果訂機

所以android pie google咪抄左iPhone X個手勢
又係拉上 退app
拉上hold住 多工

睇條款啦

所以android 9都換控制方法

上gm, delete profile , 收正式， 但正式一出，通常有埋12.0.1 beta

靚好多

其實好想知係咪用 itunes 升好過 ota升？
如果想用itunes升係咪只可以del beta profile等正式版出？

Analysts admit they were wrong about iPhone X, predict $849 price for 6.1″ LCD iPhone

可能大家都估錯晒， 最平既6.1 iphone 可能都要7千蚊

我信今時今日嘅Apple會出呢個價

咁xs 8588起 xs plus 9888起
6.1 7388

我覺得咁樣嘅價好有機會，apple 點會平價咁益人

呢個價真係唔會想換機
8 plus 撚

諗住佢用返x零件
依家佢開呢個價 縮水應該唔買

如果用A12咪合理

max成皮嘢唔係幾買得落手

呢個價A12走唔甩

點樣令人覺得XS好過6.1係個問題

如果用A12都平比你 買咗X果d真係on9喇

利申on9

有呀

無啦啦多個6.1 lcd

有冇人部x試過明明有電但冇啦啦自己熄左開唔返要叉住電先開得返

Battery Health舊電幾多%?

呢個又唔難嘅
cut 3d touch
cut 雙鏡
冇p3
冇stereo speaker
應該夠趕客

100% 12 beta 10

咁cut法 買返x好過

Xs 其實無理由會平得過X
所以呢個預測先合理

7千起
apple一下提高門檻多一千

即係唔洗上apple官網搶 ?

冇試過

好大機會死電...

7k都好正常 Apple點會平

我要細機呀

屌⋯⋯明明錫住用

要死都無計 唔關係咪錫住用事

到時Beta點樣升上正式版？出咗正式版之後唔想歪更新beta

del咗profile先

舊電個最大容量兩個月跌左6% 想問下正唔正常？

GM之後delete profile 自動收到

有新beta?

仆佢個街，m 記仲未用到真係好唔方便

咩呀?你話x係7千?

XC

係咪有卡數未還

唔知新iPhone會唔會行雙頻GPS呢

換左粒新電，部機到50%都自動熄機係咩問題

裸機第二個星期 個mon終於花左 有條好長既刮痕

邊度換？

apple囉

又要裸又要叫春

問Apple

唔知真定假

上幾個post 我話買lcd 啲人係咁負皮 而家又咁多巴打話買lcd

負皮lcd同買lcd可以係兩班人

Apple Pencil 配iPad 2018 會唔會太晒
同iPad Pro比其實用落分別大唔大

我用緊2017，諗住等新iPad pro

??

淨係寫下notes咪ok
畫畫一定pro

大陸特供實體雙卡
其他地區sim+esim
大陸唔洗來搶啦

但係有d人情有獨鍾要港版

好想知香港上台可唔可用esim

依家匯率得9折 仲買乜港版

esim 4大台都開通晒

apple watch就係用緊esim

唔知太陽台有無機會開通埋呢

好似要跟plan
iPhone不嬲要跟貴plan

用esim 理論上係咪可以多過雙卡雙待?

離開咗香港，esim 係咪廢咗？

補貼機價既日子終於過去

esim跟本地台 好似係
唔知有冇新玩法

BETA幾時UPDATE呀

次次開MON禁個訊息都好撚煩

最新BETA冇啦

要modem support
十卡單待你同擺冇分別

裝佢個myvoice app report啦

我樓下嗰間report咗4次之後終於用得返

第二日已經出咗beta fix咗啦

坐咗幾多？啱啱出返嚟？

即係點，佢個apps 彈喎

我用到㗎喎 揀返嗰間鋪，然後話佢個嘢壞咗

再update 後搞點未？

做乜鳩

一定會通

唔知手機ESIM點玩

睇落成部android機咁

第一眼以為係小米

返去問

但我間間都彈喎

用到喎

而家d保密...我tim cook都放棄左

諗

最好有雙whatsapp

應該唔得

而家買SE會唔會好傻？
用開6仔

可唔可以分享wallpaper

Apple會造得出咁核突既廣告？

我部iphone 8今日開始唔知咩事 好多app都唔知做咩開唔到 重設完回復都係咁 有冇巴打知咩事 用緊最新ios12 beta

到底XSPLUS 512GB 會係999/1149/1249 邊個價呢

如果到時 trade x 256gb
補多一千左右就換到xs 256 真係即換

求其down個free app睇下解唔解到

到時X跌價下話

明顯係大陸電信商的廣告

晏就試過唔得..
不過正當我想restore返11.4.1既時候冇啦啦又得返 成部機仲要順過之前 唔知搞乜

想多了

係宜家即刻trade, 如果xs 賣得唔貴， x個價一定跌到仆街

仆街了，部ipad air2三邊開始有黑邊了

似佢地土砲廣告

去APPLE STORE整機係咪一定冇晒資料

同埋想問如果電話壞左咁點入ICLOUD?

壞咗點入呀

用電腦入？
Website?

係 想拎返D想 但係佢叫我比驗證碼 但係部野狂重新開機

不停REBOOT可以點救

sms?
插simcard落第二部機

佢講緊應該係雙重驗證

變成咁

reset to factory default

係咪呢個已經算係GM

想問宜定ios 12beta 有無重要bug, 部6s想升來試下

你睇下右上角

$3000都偷笑

首先
Apple廣告都係apple整既
最多加你個電訊商個名上去係一二邊
第二 出山寨無問題
就好似smt果都只會拎個模擬樣同
稱佢為「機皇」咁就唔算apple廣告
但講到名iphone依個字就一定被告硬
不過大陸無皇法 有皇帝

部8 plus 周不時都會lag ，有時甚至係掃home screen都lag 係唔係部機有問題？定係垃圾iOS 11 嘅問題

屌 我跌爆咗個mon
跪求有冇邊間維修舖可以即晚攞返部機

我部機係7Plus，爆咗玻璃，未爆到入面

我部7plus有時都係咁，應該係垃圾ios11問題
但iPad pro 10.5無出現呢個情況

上apple網登入你個apple id
熄咗個咩咩驗證（變番答19問題）

Apple 到整

街鋪應該好少會淨換面玻璃 人工貴

搵咗果個上晒報嘅上門維修
報咗700蚊

邊部有雙卡？
又話低端有，又話高端有

揀收不到驗證碼，之後有sms / email驗證，視乎你加咗邊樣入你appleid

我都係 爆mon照用住先

先達幾百蚊搞到啦

怕先達整唔好 有手尾跟

換玻璃o者 睇無佢整

睇住佢整？

唔會掛
個portrait mode 仲未搞掂

如果得一部iOS真係麻煩d

最怕我部機邊柜爆左
拆左裝唔番
想成部機整，唔知1200蚊搞唔搞得掂
如果換埋電

係喎佢個嘢壞咗

11.4.1仲係咪伏?

係
等多幾日直接上iOS12正式版好過

呢次無gm

GM 每次都係 發佈會後兩個鐘先有

Craig:
For you all developers, iOS XX is available as a developer preview ........TODAY

台下： 啪啪啪 woohoo

屌打錯 golden master

好有畫面

不過到時iOS 12 GM應該都係伏味濃

呢個好似仲用到

近年台下啲呼叫聲愈嚟愈hea
同埋一講價錢就全場靜哂

iOS 12叫做好咗好多喇
Beta 1都好過iOS 11.4正式版

咪就係

我部iPhone X唔知點解好似有啲delay 咁
係禁落一個制到佢硬係慢少少先有反應
之前一直都有 不過又唔係太覺 所以算
直至玩下其他朋友部 iPhone 8 同埋X就出事
應唔應該拎去apple 睇下

係咪mon貼問題？

Air當年前衛到十年後都仲有win laptop用自己似air嚟做selling point

我都諗緊係咪 但又唔知邊隻Mon貼好
我都係求奇貼左閃魔由買機用到而家

都係覺得iPhone wow得最勁

An iPod, a phone, and an Internet communicator. And iPod, a phone...are you getting it?

想問下各位用iphone 7既巴打有冇試過上連登一陣（大約10分鐘）個時部機既背脊已經好明顯熱左

而家X 64 GB都999啦，點會咁平

較早前已經不斷有傳言流出關於即將推出的 iPhone XS、iPhone XS Plus 和 iPhone XC 的大概資料，而外媒9to5Mac 收到消息指，有中國微博用戶傳出中移動內部簡報關於 3 部新 iPhone 硬件，內部售價以及上市日期的諜照。

根據微博帳戶「蓋樂世周維」發表的照片中，可看到 3 款機型均會於美國時間 9 月 12 號在蘋果發佈會上發佈，以及在 9 月 21 日正式發售；而型號方面：最小的 iPhone XS 將會配備 5.5 吋熒幕，iPhone XS Plus 將會配備 6.5吋熒幕，而被傳是中價機的 iPhone XC 將會配備 6.1 吋熒幕，iPhone XS 和 XS Plus 可能會有雙卡雙待配置（但售價或會更高）。但 iPhone XC 將會只有單卡配置而且會遲一個月開賣，至於 3 部新 iPhone 的 4G+版本將會推遲 3 個月開賣，而根據過往經驗，iPhone X “C” 或者意味著此機型會提供幾種顏色供選擇。

至於價格方面，最大而且最貴的 iPhone XS Plus 將會開價過萬人民幣，而 3 部新 iPhone的預計初步價格為：5.8吋iPhone XS為 7,388 元人民幣（約港幣$8,451），6.1吋iPhone XC 為 5,888 元人民幣（約港幣$6,735），6.5 吋 iPhone XS Plus 為 8,388 元人民幣（約港幣$9,595）。

容量方面，iPhone XC 將有 64GB 和 256GB 選擇，iPhone XS系列將會提供高達 512GB 容量選擇。

5.5寸 ？

Iphone xs會平x 成800蚊，而plus 就取代x 既價錢
想trade x 就快啲, 應該一公佈x 會大跌價

有無印象上年出iphone8之後iphone7 平左幾多???

咪800

Iphone 8 係咪好似比iphone 出個陣貴少少

7

最正係slide to unlock 嗰段

7 Plus 256GB 一出 $8288
8 Plus 256GB 一出 $8188

Apple 又會用 cut 容量呢招令你心思思比多幾百買最新

新iPad Pro 1TB唸唔到有咩用，除非隊爆4K片

因為64唔夠 逼住買256
不過APPLE都有預你拍4K片既 仲有LIVE PHOTO果啲的確快爆

128/512

可能得64 同512簡
Apple 唔係做唔出架

iPhone 前面4個角都花 表面頂裂左 放機會減幾多？

睇64/512差價幾多
少過$2000我會上512

點解我apple 同 email 都係較香港,但係apple send 驗證email 果時係殘體?

漢奸用appe

唔緊要㗎 我64夠用
Tim cook 操之過急

想問問iphone XC
係咪有隻銅色定係橙色
請問現階段有冇多啲資料睇睇
定係都係要等發佈會

我64都ok
夠我裝啲必用嘅social app同入少少歌就得

垃圾WhatsApp 唔失控的話32都得

我估300-500

會唔會Xs Xs Plus 得128 / 256 and 512
之後6.1寸就64/128 and 256

用過256翻唔到轉頭 好似無限storage 咁
之前用HTC 10 得32成日要del apps

唔失控

又就嚟出ipad咩？

應該出第6代啦掛

我部IPAD AIR 2 仲好撚新淨
不過出新款都會換

Apple TV做Macbook第二個mon真係好爽
2015 Air竟然頂得順唔lag 越嚟越唔知點解會比咗錢買2018 Pro
真係得Retina mon 做理由

裂咗實扣多D

買二手機有Apple Care可唔可以轉Apple account繼續買？

我指AppleCare

cannot la

本身spotify 無premium
如果join左family plan 咁個ac可唔可以sync番之前戈個啲歌 ?

iPad 2018 咪6th Gen

唔係同一個account咩

都係同一個ac sync 到

岩岩google左 佢會當升級咁計 唔該曬巴打 長知識

13吋定15吋？

最驚佢玩野64 gb 會慢啲

13
我Air都夠用 唔洗15咁勁

唔係啵 係另一組acc黎
我本身連fb

唔記得咗佢

2012 Air仲開心使用中

用得ROM，SSD呢類野 不嬲容量越大越快 特性黎
同埋apple既ROM係TLC 但可以模擬SLC再加速 代價容量少3分二 所以當妳無乜GB既時候 無空間模擬SLC就會降速 越少位就越慢

（應該係 有錯請指正）

其實一般用落唔會覺有分別

我用緊14年pro又唔係粒粒mon都覺得好夠用，mojave beta又順過以前，不過黎緊想換15吋
而家等佢出埋部唔平嘅「平價」機先，唔抵屌就買15吋

13抵屌左，有4核

如果無雙卡就真係好笑

已經唔識數，d product line亂到

如果之前係買pro我今日就唔洗換

好想睇tim cook大巴大巴車落去

諗住淘條1.5/1.8米mfi,有冇咩牌子抵屌?
綠聯好似好脆弱

日日帶出街都無壞 用左年半

支那限定版

想問下大家用緊咩手機殻
聽講有隻磁吸幾好
有冇link

紫米啦

Apple care 只可以買一次

無可能了，好多間都漏哂風話有
加埋中國係生產地，三大電訊商一定有方法知

試過淘寶所講嘅原裝背殻，我都係覺得原本嗰個手感好啲

ios12 正式版係咪要等新機發售先會有

Iphone8plus裸跑係咪玩命

13 4am

部6s面板用力按落去會有格格聲，不過就冇罅，諗住攞去換電，apple會唔會順手整埋佢

講左好耐
打去apple 佢地話冇人report 過
不如大家都幫手一人report 一次

你部野是咪彎左

繼大mon apple pencil之後 玩雙卡又係apple自打嘴巴系列

如果 IPhone 9 / XC 賣得仲貴過 8 plus 的話真係唔知平係邊
當佢賣 8 plus 同價，咁 8 果個價位就無咗部新機出，焗果個價位啲人用舊機 / 加錢

Apple依家就係愈出愈貴
如果冇咗8/8+個價位我一啲都唔意外

你唯有希望 6/7/8 系列消失晒之後下年佢會調整返
今年5款機一齊賣我覺得推高晒啲價

其實今次話新機有雙sim 咁whatsapp有冇可能做到雙開 而又正常兩個都backup到同識彈通知出嚟呢🤔🤔🤔

聽晚就拆禮物日

本身apple都無講過今次會出平價iphone 一直都係媒體自己講

唔覺

整左個count down, 希望大家對12/13號夜晚 凌晨有疑惑

巴打好有心
但我肯定會有大把人唔睇清楚照問問問

iPhone Air
iPhone Pro (with Apple Pencil)

果堆凌晨又唔識分
上APPLE 個網down佢個event 入日曆又懶

最慘係人地官網大大隻字寫明幾號幾點
啲人仲可以照上嚟拗即係幾時

如果真係真係出新Air;
我9月1日出嘅 iPad 2018係咪可以加錢換新機？

A組
iPhone
iPad
Mac
iMac
MacBook
AirPods
Apple TV
HomePod
iPod

B組
（冇嘢）
Air
Pro
Plus
Mini
Max
Extreme
Ultra
Touch
Classic
Nano

自行配搭

B組
（冇嘢）
Air
Pro
Plus
Mini
Max
Extreme
Ultra
Touch
Classic
Nano

Series 1, 2, 3.......
2018, 2019......
Edition
Nike
Hermes
Sport

唔可以
發售日期前14日

仲有pb同db有咩唔同

之前出新iphone 個開售日期通常係發佈會之後幾耐左右

2年

你咪照同個天才講睇下佢會唔會搞

Twitter見到apple落廣告

fit
趕得切幫老母升級

睇完發佈會瞓先，個server 實好多人

又要down ipsw

第二朝先up

巴打似係要去第二度所以趕住幫老母升

香港時間 今晚定聽晚?

聽晚

OK THX 浩南哥

係
不過十六號前都趕得切

呢排部7+時不時用用下機背鏡頭附近會熱熱地，唔係打機，靜係上下連登/睇下其他forum

咁樣係正常定有問題?

巴打我部7有時都係咁

用緊6s 但爆左mon
唔中意M額
唔通買返8

又有得睇craig bb

係GM 定直接正式？

係咪唔會出AirPod 2??

GM先

相等

不如以後俾哂佢講算

撚知咩 又唔係tim cook 日日問問問 等多日洗死？

好撚期待

正 聽日一收工就發佈會

祼跑中

上次我喺 mac post 都係咁講，班友淨係識負皮唔敢回

想問下ipad手足，你地建唔建議subscribe office? 諗緊有iWorks仲洗唔洗買office

如果你另外有電腦會用office就ok
淨係得部iPad就唔洗

其實AirPods相關既風舊年仲吹得多，反而呢幾個月好似無任何確實既新料
我估好大可能係本體唔出新版(或者有新色)，淨係個叉電盒加無線叉去夾M巾
本體換款同埋加高音質model呢d應該要等吓，有個講法係因為Bluetooth 5.0衣家只係啱啱響MBP度開始支援

仲有Google嘅 同人合作方便

iPhone係咪一定要開wifi先會同步icloud
例如電腦入文件 iPhone開wifi先收到

General / mobile data / iCloud Drive?

icloud drive

究竟Apple幾時先接受VP9
而家完全睇唔到4K youtube片
要開PC睇

Mac都係用Chrome先睇到

圈鐵AirPods真係不得了

Has it been ON?

係咪要勁機先得？ 我Air開chrome嚟睇Lag到仆街

話說果塊濕鳩m巾叉電板
由上次發佈會到而家都未出
咩玩法

傳聞係設計太複雜

on左

咁都好意思發佈

應該係整左出黎但成本高所以搞咁耐都唔出

但係又可以有幾rocket science 呢？

算唔算係apple 一件大延遲既產品

on左 用流動網絡 到e家都未有同步
用緊iOS 12最新beta

好似話要喺一塊咁細嘅嘢放三個線圈有散熱問題
你知Apple依家咩都要細
又要喺標準嘅技術上加啲自己嘢搞到用家咩都要用佢買佢

放左22個線圈

裸跑 粗用 四角加埋mon都花哂

會唔會有輻射問題要解決？

想做到3件亂放都差到電，唔駛對正

Apple係女人嚟 要靚唔要命
成日design到好靚但係散唔到熱

除咗magic mouse 要反肚差電...

到而家都諗唔明點解要係底

究竟聽晚可唔可以有一樣嘢係比到驚喜我地

有驚無喜 都慣架啦

價錢一定好驚喜

e-sim雙卡雙待

唔係真係平過上年千幾蚊下話
如果係，又有排炒

發佈前吹到貴一貴
到時公佈售價每款平一千蚊可能已經震撼到我地

真係要睇過先知

想要Airpods 2
等左好耐

我對BeatsX啱啱壞咗

我都係 閃三下 頂左earpod幾日已經想死

咁快

唔知做乜得單邊有聲

Jony Ive: to preserve the perféctly smóöth cúrvature of our désïgn

係screen用touch id

airpods2? 你知有咩功能咩？
出左2又問 3幾時出
最撚煩真係呢d人 千幾蚊考慮幾年

睇leak 雙卡可能係單slot 入兩張

如果真係咁，android又有得抄

老chok :買買買

皮都唔使剝

發佈會後：新機冇咩特別，唔買
掃完mon後：拎住盒新機離開Apple Store

聽講除咗老chok 之外

係咪 通常發布完， 就立刻有得官網預訂？

星期五3pm 正常就

今晚

一樣還一樣，幾時可以冇裝beta profile 嘅人都有得升先

apple仲approve新巴個iphone 5 app

19th

又黎？

有緊好啦...

但iOS 12 codes 好似無乜緣機..

邊有咁快做到個實物出黎
如果有最快出年先

到時再心安理得換機

請問發佈會後係咪只係出iOS 12 gm,要等新iPhone 出先有正式版？

不了 買完mbp都乾晒塘

圖已cap

cap啦 唔放部X嘅情況下冇可能換到
但係部X本身就一撚定唔會放

前者

ok ok

Chok話唔買 = 買
Chok話買 = 買晒咁多個型號

過埋今晚
iPod成條line應該會正式收皮

點樣可以整走icloud 食我7.8

唔好掛

唔覺得apple有諗過rebrand iPod開拓新市場

我仲FF緊佢會出部Hi-Res

佢肯出嘅話我實買
成堆無損喺屋企等解封

注重發燒友就唔會一早cut iPod Classic 啦

明明發燒友錢好好搵
唔明點解apple唔繼續落去

因為木耳嘅人比發燒友多
你睇下而家串流mp3 app幾鬼好生意

今晚 萬眾期待

屌佢Apple music冇無損

明明自己整咗個ALAC出嚟

要itunes同埋iOS個music app食到flac先多人買

siri 快撚d 可以直接播spotify

搖滾 喺度傾定有第二個post傾

仲拎住部ipod 1st gen 5gb 版J緊

出面推到完場果d啦
完咗先用呢度

出面個推到完場post早咗成個星期開
都唔知當唔當正式post好

我部classic都死HDD
成日想上華蛋換SSD但又懶

我部2gen 10GB都周身病痛

到時就會用果個

近日升咗ios12之後發覺部機要我update payment method，但我入啱信用卡資料佢都彈句this payment method cant be used with the iTunes store. Try again using another payment method.
明明我一直都無喺itunes 買過野 ，可以點搞 而家都icloud 都比唔到錢

你張credit card 係咪加咗好耐

係呀，一直以來買apps icloud 都係用佢

One more thing... iPod

難D啦
portable player 而家變到咁小眾
賺唔到大錢嘅野tim cook點會繼續推
同道理下某啲連登仔好恨要嘅iphone se應該都係因為咁玩完

銀行出咗新卡 你係時候update payment details

iPad mini Mac mini

Apple TV繼續整可能係賣戲賣得好？

想買大機嘅巴打 如果部機仲重過8plus 你地係咪會照買

8plus已經好重

唔緊要 日日都舉啞鈴

想問下如果預約左換電 通常幾耐攞得返

7plus我都係勉強挨咗一年

買
日日當做運動

8plus真係好撚重 換都換XS

用耐左，法國自己大隻左，自信都番晒黎，而家我朋友多左，健談左，女朋友都多左個☺️

其實x 都好重

好期待 AW series 4

題外話，直播係咪官網就有得睇？

係

apple watch 4

我都係keep住S1

確認為 iPhone Xs, iPhone Xs max, iPhone Xr

肯出就正，依家部an player好大部tag又無itunes執得咁齊

Xr

你地會唔會另外買fast charger插頭

之前google過但啲資料都上年
黎緊都諗住轉部新
想trade 部6s 係咪可以直接去任何一間話想trade in就可以 同埋 一定要用番個舊錢買個產品？

我唔記得邊到睇過

但如果你有 iPad 火牛，已經接近fast charging,唔洗曬錢買多個牛同 usbc

原裝5w<<<<<<<<<<iPad 12w<<29w<<<52w

買左30W for iPX快叉

max真係好屎米feel..

出面d大watt type c快叉加兩三個usb位都唔使咁貴

驚爆炸

去胃訊trade啦一係

iPad隻牛我已經好夠洗

如果去番apple呢？

講緊啲靚牌子喎，唔係山寨

iPad mini 牛 灰線
Ipad 牛 橙線

佢default肯送10w都好呀 咁多年都5w

肯送 ipad 我都夠啦
dklm iPhone 皮幾野 個差電cheap到爆

唔該哂浩南哥

大家用開咩wireless charger

6s除咗官方換電邊度又平又穩陣

官方已經好平

Apple話我部機入過水

土多做緊野了

屌

8 plus後面塊玻璃搞到部機好重

都冇8 plus咁重

都算窄 不過s3未壞 遲下再算

R stands for for?

平版一定唔會有個x字

有冇可能出部hifi dac 嘅iPod 之後iTunes support flac

不嬲用IPad 火牛差 其實都已經好快

但係諗諗下Homepage連iPod都冇埋

但靠唔靠得住？

希望買到部自用

原來iPad 2018 係送10W牛

冇用過

iPhone R ? iPhone 9?
但r係咩？ regular ?

咁就真係mola mola

多數 iPhone 9 / iPhone (2018)
apple冇可能搞臭自己旗艦系列

好似話 今次跟 18W 火牛?

之前有傳 不過最update消息係原來跟新ipad

iPad 都已經冇咗number 叫iPhone (2018) 真係唔出奇

叫咩都好 反正一定唔會有個X字

有冇人好期待ios12 GMQ

GM*

預計今晚過後收皮名單：
iPhone SE
iPhone 6s(+)
iPad mini
iPod touch

iPhone X會唔會？

X會有後代Xs
我唔計

多數幾點開賣？

如果用TV睇，除左用AirPlay洗唔洗係TV裡面裝 Event app

等緊iPhone X減價

嘩
MacRumours有哂iPhone嘅leak......
（唔想劇透唔好睇）

宜家睇唔到iPhone 6s, iphone7既簡介，但睇到SE, 應該SE有得留低，無得留低既係6s同埋7

以為7仔仲可以玩多年添
係咪驚7仔太抵玩會影響新機銷情？

竟然係淘汰7仔？

但仲睇到ipad mini既簡介，唔通

唔好FF咁多啦

8 plus 起碼大mon d, x 個mon 睇片同細機差唔多size 但重好多

係星際是但買左個可以較角度既返工用

呢兩年開始冇呢個feel

其實主要睇片小打機黎講係咪太空灰好d？
利申：仲1516緊買咩色好

對新產品已經冇咗果種興奮感，可能係太多流出，都可能係啲產品已經冇咩新意了～

xr先有128

話明主打平價

平極都 ip8 價位 我估

8plus 紅色機都係黑面，不過發佈會後應該會冇左紅色，以往都係咁

咁清推介8PLUS用咩色好

咁得返太空灰

每逢event必爆post

如果D流出唔係完全真或者仲有D野出但冇流出咁就正
例如SE2 即係嗰部iPhone xx

基本啦

一個wwdc
一個iphone event

如果呢兩個都唔爆post 真係蘋果已死

要賣SE價先可以話係代替SE

其實大路野都爆晒出嚟，主要睇佢個價錢

x 除左無幼邊之外真係無咩好j

ipad 淨係平

apple watch 全部都差唔多

mac 個條bar 到依家都無咩用

爆po 好易ja
之前全部都3-4個po以上

建議停一停推 等陣間完咗先推爆
而家諗唔到topic

去住推到完場先

推

巴打去現場？

唔係呀 講去隔離post

呢邊仲快過隔離

@chok 兄，開定新post 好喎， 爆硬。

咁我買太空灰算

ok等等

點解R冇左綠色

如果你想買product red iphone8 呢幾日可以去apple store問下, 雖然apple網下架但係apple store應該仲有存貨

發佈會前夕
發現部8+ 粒電由月頭94%4.跌左落93%

遲下換電好過啦

都仲有8x - 9x% 會唔會比藍精靈彈走?

幾點會有ios12 gm

已出

GM已出

留名等IPSW

我仲未有GM ver DL既

992

993

994

995

996

997

998

999

1000